點樣面對即將爛grade

我下個sem會比心機讀書嫁啦

quit
即刻唔洗理咩grade

是撚但啦

Quit

你呢句說話會每半年重複一次

離開咗學校好耐
爛grade即係幾多

F

有我陪你，唔驚